Реализовать в классе **UsersRepositoryFileImpl** методы:

**User findById(int id);** - поиск юзера по ID\
**void create(User user);** - создание нового юзера (запись в файл)\
**void update(User user);** - обновление информации по юзеру\
**void delete(int id);** - удаление юзера по ID

Принцип работы методов:

Пусть в файле есть запись:

**(ID|ИМЯ|ФАМИЛИЯ|ВОЗРАСТ|ЕСТЬ_РАБОТА)** <- это пояснение столбцов. Этого в файле быть не должно

**1|Иезекииль|Булыжников|33|true**\
**2|Василий|Камушкин|23|false**

> **ID** - гарантированно уникальный идентификатор пользователя (целое число). Гарантированно уникальный - у каждого пользователя свое число, которое соответствует только данному пользователю. Не должно существовать два разных юзера с одинаковыми ID\
> **ИМЯ** - имя юзера\
> **ФАМИЛИЯ** - фамилия юзера\
> **ВОЗРАСТ** - возраст юзера\
> **ЕСТЬ_РАБОТА** - статус есть работа / безработный

Тогда **findById(1)** вернет объект юзер с данными указанной строки.

Далее, для этого объекта можно выполнить следующий код:

**user.setName("Владимир");**\
**user.setAge(27);**

и выполнить **update(user)**;

При этом в файле строка будет заменена на **1|Владимир|Булыжников|27|true**

Таким образом, метод находит в файле пользователя с ID user-а и заменяет его значения.

Метод **create(User user)** принимает на вход объект юзера и записывает его в файл.

Метод **delete(int id)** удаляет из файла строку, с данными пользователя, у которого id соответствует числу, переданному в метод.

Примечания:\
Бесполезно пытаться реализовать замену данных в файле без полной перезаписи файла ;)
